他們說我是沒有用的年輕人

你會不會和我一樣 覺得自己最多就是這樣
你會不會和我一樣 把希望寄託在別人的身上
你會不會和我一樣 知道勉強卻還在掙扎
你會不會和我一樣 被生活覆蓋夢想和希望

他們說我是沒有用的年輕人 只顧著自己眼中沒有其他人
他們說我是沒有用的年輕人 不懂得犧牲只想過得安穩

我知道我是沒有用的年輕人 只聽見期盼卻不曾看到未來
我知道我是沒有用的年輕人 委屈時只敢這樣喃喃自語

點解要請你

太矮 唔請

因為我要入間公司識晒所有哥哥仔

咩公司咁多仔仔 我都想約曬佢地出街

冇女得男嘅公司

三行佬 定紮鐵 佢地好charm 㗎

牛郎俱樂部

食過兩個消防員同一個救護巴 真心好正 佢地好cute

點解你係咁同我講消防救護？？
TG搵我好冇 有嘢問你

你TG係咩

搵咗啦dllm